其實中銀既信用卡有咩存在價值?

本身有三張 一張東亞 二張中銀 visa, 銀聯
本身用黎出糧 我form都冇填就比左我
見佢找數方便就冇cut 之前仲有steam50蚊卡換
但近排多左渣打 1.5% 回贈就即刻比下去..
乜柒優惠都冇 銀聯果張直情唔會有地方support 要黎仲有咩意思

so卡
sog買野95折

btw自從有左渣打里數張卡後其他卡已極少用

佢張I card 好用

月供股票

好似12月31就無10倍積分

多得兩登

中銀信用卡真係垃圾咩著數都少

2018年起改優惠條款

自動轉帳交電於費冇咗10倍變咗冇撚用

自己邊緣化自己